革命全球化！ 智利青年世代"舉債"度日? 民眾街頭抗議成日常 消失的國界 三立新聞台

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？